股市可以有圖表技術分析，咁樓市、其他商品市場有冇

如題